波鞋條白鞋帶點洗最乾淨

如題

漂水

唔該巴打

加煉奶

買過條最實際

有冇話邊度平同快有得買

鞋帶廠

有冇人試淘鞋帶

樓下街市十蚊條都要淘？